====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À Bordeaux , avec le travail sur le Port de la Lune [4] , je m ' intéresse à un nouveau centre linéaire , long de quatre kilomètres , et à la lisibilité de la ville , à l ' effet de présence des espaces et de l ' architecture .
Tokens having emotion: [ intéresse ]
Lemmas having emotion: [ intéresser ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ intéresse ]
Lemmas having emotion: [ intéresser ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

